剛剛結束本週早些時候的政治辯論，現在比以往任何時候，品牌都在發佈服裝選擇，以鼓勵任何人和每個人在選舉日到來的時候出門去投票。 米歇爾·奧巴馬的造型師Meredith Koop和Sarween Salih共同策劃了“當我們都投票的時候”第二集 
 有些款式是為了便於攜帶而設計的，有些則是為你現有的傢俱設計的時髦的恭維，但它們都是炫耀你的衣櫥和把你最常穿的衣服放在伸手可及的地方的有效選擇。 用於在每個類型的房間中最大化空間的服裝機架 
 例如，客房並不大，但卻被拼接在一起，有效地為客人提供了必需品，比如一個定製的金色木製控制檯，它既是桌子，又是衣櫃，也是迷你酒吧。 在大流行之前，吉隆坡的酒店環境正在升溫，新設計前衛的精品酒店|Rachel King, 2020年9月5日|Fortune 
 對學生們來說，新學年的開始往往意味著衣櫃和風格的改變。 最好的圖形計算器為學生|PopSci商業團隊| 2020年9月4日|科普 
 當你帶著有限的衣櫥出門旅行時，你可以穿著它進行各種各樣的戶外活動。 Alison Van Houten | 2020年8月22日|Outside Online 
 如果我要為總統設計一個衣櫥，我需要知道我在用什麼。 從奧斯維辛到白宮:一個裁縫的美國故事|馬丁·格林菲爾德| 2014年12月5日|每日野獸 
 他從一些顧客選擇把他們衣櫃裡的其他東西都放在他的襪子上得到了極大的滿足。 討厭時尚的熱門設計師:VK Nagrani用自己的方式成功|Tom Teodorczuk | 2014年12月1日|DAILY BEAST 
 不過，凱特的工作著裝中最基本的組成部分是那些不太正式的場合。 2014年11月14日，每日野獸 
 最終，責任必須落在凱特的服裝團隊身上，因為他們沒能保護她免受這種持續不斷的尷尬。 凱特。 親愛的。 準備一些下襬重量。 2014年10月22日，Tom Sykes | 
 傑奎琳·肯尼迪(Jacqueline Kennedy)在20世紀60年代幫助改變了這一切，她沉著的時髦和滿衣櫥的高級定製服裝。 Oscar de la Renta如何創造第一夫人時尚|Raquel Laneri | 2014年10月21日|每日野獸 
 當年輕男女們開始在生活中取得成功時，我的兒子會給他們一套完整的衣櫥，而細節則落在我的身上。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 它在皇家衣櫥賬目中經常出現，意思只是“信使”。 註釋與查詢，177號，1853年3月19日|各種各樣 
 她的衣櫥裡沒有華麗的服飾，只有幾件乾淨的棉袍夏天穿，土布冬天穿——僅此而已。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪 
 在為衣櫥選購物品時，讓每一種材料都是最好的。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 為了找到軍隊用的被子和毯子，這所房子裡的每一個抽屜櫃、衣櫃和壁櫥都被翻了個底朝天。 麥克·大理石|弗蘭克叔叔